澳門賽車d路係咪好撚塞車？

聽日諗住過去走轉 有冇澳門巴絲話我知

係塞爆 私家車得返1條橋可以過氹仔
東望洋封曬 今日未封路只係收窄就已經由
水坑美塞到東望洋 封埋路真係可以行路算

屌 咁佢夜晚先解封？

1條？ 你確定？

睇下你想去邊啦 星期六 日都唔會太塞

澳門人叫呢個年度盛事做格蘭披治大塞車

贏了

普通話讀